EMSD Assistant E&M Engineer 2020 討論

若要生活好，咪撚做工程佬。
歡迎大家討論

親生仔玩曬？

隨時幾千人搶幾個月
啲千年老鬼未考牌又可以屈人機

試左無妨 預左in 頭一兩次唔會得

正路實係

主要係親生，不過都會有出面嘅

其實兩條隊

冇行scheme做左幾年工程firm得唔得？ 係讀工科

係得既

但我見佢第二點寫住要行過合資格培訓計劃喎

得 有朋友冇行Scheme 照入AE

但點過hr個關 政府audit嚴好多 番過公營機構 少一份證明都唔比

冇人話一定要行scheme A , 你望清楚個要求先

要行其他都得麻 我知呀

仲有一句

仲有？邊點

Requirement 都未識睇 我建議你唔好報

咁又唔好我點都要同你爭 嘻嘻

你入倒來我有機會做你老世

咁仲好 提攜我升快啲

未考CRE 中英文又無4係咪唔洗報？

連登post都見到工程奶鞋底文化